計埋今次，apple死左幾多次😂😂😂🤣🤣🤣😭😭😭

見搜基台ching又話死

9